老闆派紅色炸彈

自己15k都冇，去唔去好？
要封幾多？

唔去

佢好小氣㗎

佢比紅信封你
你回大信封就得啦

辭職

去，幾個同事夾錢買少少野咪算

我睇都要封1k以上…

叫你去就去咩

同佢講ot不了

人情=日薪

本身關係唔差咪去

老細請應該唔洗做人情，不過人要到

就係關係ok...
但去又好哂時間
人情又肉赤

話要ot，不了

人情冇一千都唔好去

今年公價係咪仲係800?

今年1500了，去啦，比多d日子好過d

同同事夾份送咪得囉，每人幾百又得體

1500?